梁君彥：立法會添美道入口種樹木加強保安

【Now新聞台】立法會行管會開會討論大樓復修進度，主席梁君彥稱，日後部分出入口會封閉或加強保安，強調是要確保大樓員工安全，並非將立法會變成「堡壘」。

立法會主席梁君彥：「添美道入口種樹木加強保安，鼓底(示威區)門口如何做好些。一些門是不需要的，立法會花園有多門，如果不需要我們會變成玻璃牆。我們不是將立法會變成堡壘運作，仍然保持開放，只事加強安全給同事。」

同紙皮塞水一撚樣

……係咪我智商唔夠
我唔明
樹木？？？？？？？？？？？？？？？

種密D你衝唔到過去

種沙漠好撚大棵啲仙人掌丫笨

防沙塵暴

樹木都得咁condom都得啦

玩得AOC多

極醜惡

屌

種groot?
外星勢力

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

草木皆兵呀

德魯伊都出埋?

佢應該係想D人出彈
造出火燒畫面 令民意反彈

草木皆兵

種到好似森林咁好無

on撚9
要種幾耐先阻到人

屌你木遁？

定係好似魔獸咁
種月精靈啲撚屌神木

連儂樹！

樹其實都唔係咁易燒得著

斬咗棵樹變攻城樁

種樹都得，咁吹漲condom擺喺門口度都得啦

不如以後國旗都掛係樹上面 好難先爬到上去

D警察暴徒會用火燒樹喎

勁過出坦克

我們不是將立法會變成堡壘運作，仍然保持開放，只事加強安全給同事。

我們不是將香港變成大陸城市，仍然保持運作，只是加強控制於港人。

Molamola，重嚴防過國防部

ON9

西環 就係起左個位種野 減少左可以企既行人路

唔好睇少 呢d 狗招

外星勢力

呢幅真係好笑

樹界降臨？

Groot係強大嘅戰爭一族，如果有6個已經可以打殘全港黑警

智障

食人花

稻草人算啦

咁condom都得啦

我覺得整個巨型膠盒cup住個立法會仲好啦

[集思廣益] 和你飛副本戰線

1個都夠做啦

幾個催淚彈 D 樹應該死晒

仲要種 咁要等幾耐先生成一棵樹

召喚系法師都出動啦

嗱…啲香港警察除咗黑暗醜惡之外呢…
仲好撚蠢嫁

冚家剷泥齊種樹

紙皮得 咁condom都得喇

汝家池塘多鮫魚

冚家鏟前來種樹？？

最好起到城堡咁
等全世界都知呢個政府幾恐懼人民

種樹？古代擋外族騎兵

樹應該有得移植？

木遁

可以拉攏環保撚唔衝

樹海降誕

屌
忍唔住係公司笑左出聲

要點爬樹技能了

鐡幕政權

有樹就有機會多蚊蟲滋生
唔通真係可以試下馴蟲師新職業

搵埋夜精靈幫手

10/10 笑到仆街

pokemon有棵樹就會塞死條路咁？

屌你老母冚家鏟泥齊種樹呀！

原來佢個腦同個口一樣咁大個窿

以為自己初代？

山林大火

你話掘條護城河都讚你有創意
種樹加強保安 創意爆左

梁君彥係咪玩開pokemon 一棵樹就行唔到路

一個都夠啦on9

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

818大遊行

----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

樹界降誕？

究境呢d on9點會比佢做到立法會主席

吊

唔撚學minecraft 種仙人掌？

臥底梁君彥

種樹都比你諗到

811黑狗開槍就係俾樹擋左啲，
送助攻？

種樹都得 不如挖護城河啦

唔知 Groot 怕唔怕汽油彈呢

含家產系黎種樹...

正想講
到時6個人一棵樹
真係攻城咁款

冚家鏟泥齊種樹。

香港種樹…

木遁？

對抗沙漠化

成班入赤柱監獄開會最安全

唔好笑 哩種咁嘅貨色係立法會主席
真係CLS

笑撚到我肚痛 on9

火燒咪仆街

屌你 笑到仆街

俾示威者遮陰擋雨

條友係咪玩得aoc太多

以前共產黨就係打遊擊出身...
起咁多樹唔通當左示威者係共產黨員

屌完美

種呢棵

嘩，屌你，有聲既

護城河，再養埋鱷魚

仲圍立會？
你慢慢種啦
依家全世界都知你班仆街驚我地示威者去邊啦

I am groot

I m Groot

你贏

外國勢力

咁有樹蔭舒服啲，空氣清新啲
人既怒氣會低啲嘅

火

屌你 種樹都得 咁黑警稻草人都得啦

爬樹入

種乜野樹可以密到行唔到入去??? 一把火燒曬佢你仲大碌
同埋其實門都唔太需要,直接封尻曬佢,下下用直昇機入去囉

直接用石屎封埋個入口咁就萬無一失

桃花島?

閲讀門檻: IQ 160

爬樹？ 陳巧文小姐行早我哋十幾年呀

雞尾酒療法

We are groot!!!

種樹根
得樹果

好難明建制個腦諗乜

伐 伐 伐 伐 伐 伐 伐 伐木工

樹木嘅用途

I am Groot

我地出小火龍

種到森林咁阿屌你老母

又一沒用腦諗野傑作，我建議佢種自己張大相比我地屌

起條護城河好唔好
on9

仲記得七一發夢嗰陣點樣剷平煲底附近啲草

屌你老母 種樹都得
咁鋪紙皮都得啦

起個森林呀嘛 on9

想自己燒左佢？

越戰?

佢暗示大家要打持久戰

枯枝先燒得起
幾何見亞馬遜森林著火
多數都係澳洲高溫乾旱
無水飲d樹死曬先山火

真係知價，一顆樹價錢任開，邊到有樹賣，有田架地方。

想人拆落黎做攻城車?

種食人花？

種多D樹, 多d掩護, 進可攻退可守

利申:有睇巨人森林戰,又有睇HxH會長對蟻王

整條護城河啦 屌你老母

大口狗

係咪得我睇唔明佢up乜鳩

班人成日出黎獻醜做乜鳩

香港搞成咁，就係因為充斥太多呢啲垃圾

提供免費攻城兵器？

笑撚死

椰林樹影？ 綠野景致耀眼

有樹你咪俾掩體我地仲有得遮太陽

每年保養條數... 唔記得邊間做呢

黑森用投石車開路

成條行人路變哂樹好唔好?
笨柒大口狗

護城河加條吊橋啦不如

宜家佔路已經係最低消費
唔用武力趕人走的話,起幾多個花槽都冇用

炭嘅原材料係咩

好似啲空中餐廳咁

成個立法局吊起佢

咁唔驚人衝擊啦

屌你

政府冚家剷泥齊種樹啦

入口種樹？
即係鋸斷佢封住入口佢地就少個入口入去開會

種到你死都未得

佢係咪漏左個腦係佢老母個閪到
佢知唔知自己講緊咩

我理解唔到

樹 樹 樹
中間加條橡筋 砲台完成

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢張好正即刻知何妖表達緊咩

政治問題 植樹解決

弱智都做到立法會主席

不如成個立法會遷至地下,跟往用銀行金庫鋼閘封住,核爆都擋到!

係咪想引人放火？

伐伐伐伐，伐木工

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話